2019年理大圍城的士司機接載FA時受傷

本人於2019年11月18日約上午5:20在紅磡機利士南路與曲街交界處，駕駛的士接載一名年約25歲男性FA前往將軍澳時，因需要而要下車時被相信來自催淚鎗的强大氣流沖至整個人仆低，左肩脫較。由於公司要求，本人便在上述乘客的急救及照顧下用慢速駛回將軍澳交更地。本人其後入急症室治療，至今尚未康復，左手仍未能完全活動。本人現考慮對有關當局索償，急請以上乘客電郵lcnpeterng@yahoo.com.hk與本人聯絡。謝謝。

大家小心 似係啲黑警借啲意攞資料嘅

你喺架的士入面, 粒TG點射到你仆街?

唔係話唔信你 你都起碼影低張醫生紙吖

同埋點解要強調係戴男FA?

相信法治？